點解機場地下無哂文宣poster!?

尋日夜晚仲有好多，但依家無哂。明明就好多旅客都會睇。

機場仲有冇人，想入去

AA話0000前完 亦有加密巴士班次比人走
但d channel話6點走
所以6點已經有好多人都執哂野起身走
入面已經有大台
有人隔半個鐘就大聲嗌命令人要唱Do you hear the people sing十次
仲喪嗌香港人加油
唔跟佢就屌
唔係文宣站d人就坐係度玩電話訓覺
好似雨傘咁 你地想入黎果d就自己諗

利申 頂唔順返左屋企執野出緊去食宵夜

實有 但大部分野餐

緊急召集🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人歸位‼️‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢推